我地中國贏波🇨🇳

中國好波🇨🇳🇨🇳🇨🇳

你還你 我地還我地
兩回事黎千奇唔好混淆

我爱中国

撐！🇨🇳

甘你又入黎

尼個真

為自己身為一個中國人而驕傲

反韓見成果了

呢度香港隊，唔係中国隊，你地贏波最多咪整句
我真係恭喜你呀
咪撚講話我地呀屌你

Cc台班友衝晒入黎

恭喜你地贏波

輕鬆又然

差少少

咱們中国666

祖國

從呢個比較大局d觀去諗啊 , 大局觀去諗落呢 , 其實呢我地呢場波支持中國呢都有個動力 , 就係 , 世界盃獎盃呢 , 創立以嚟呢 , 從未冠軍係屬於過中國隊嘅, 從未係中國隊攞過冠軍 , 全部都係歐洲南美洲國家玩哂 , 即係如果從一個大d嘅角度諗 , 我地呢個國家未攞過冠軍呢 , 唔好話係我地香港啦 , 總知能夠攞到既話呢 , 都係一份光榮嘅事

支那狗屌你老母，死開啦

難聽過粗口

好多5p仔

同國光榮

泡菜仔讓你炸，撚屌
廢事贏左場波，輸左條命俾你呀。
你都知你哋大陸仔輸唔起架啦